[sheshe]閉起雙眼你最掛念誰 心事分享區（30）

咁快推爆上個post
絲打姐妹快黎

香港而家有三位同志區議員
Jimmy,力力與ken仔

氹返女友未？

最後一位推到1001請自行開帖

所以咪上個po lm學野第一次上連登係sheshe po lm果陣都諗左好耐好on9

Yo 留名

其實都做左好耐cd-rom
玩連登唔好怕食腐皮

主要係怕比識既人認到自己

真 有次唔小心比同學知道自己個連登名 崩潰左

都唔知以後仲見唔見到佢

碌入嚟又碌返出去

早晨

29 30多咗咁多絲打們

新人留名
無跟開～可唔可以介紹下係邊區？
如果係自己附近既，得閒落去幫下佢先

上連登都唔係醜事、最尷尬係俾人知睇咸野

恭喜恭喜

仲有開埋啲on9 post

以前上得連登都係on 9仔女，所以唔洗驚畀人知有開膠post
係宜家終於可以令人改觀

見到citrus上個水先

lm
有冇人有睇Glee？
啱啱開始睇緊
幾時先有Santana同Brittany嘅戲份
我飛唔飛劇情好

你介唔介意睇大陸網？以前好似有人cut曬Brittana片段出黎

嗚呀好掙扎
雖然對其他劇情線冇乜興趣 但你覺得我睇曬好啲定就咁睇Brittana好啲

我以前係佢播緊果陣追既所以集集都有睇，當然都有d角色同情節skip左
不過追到後面，去到最後三季都淨係睇cut
因為實在太長同埋無咁好睇

想請問下
其實有冇人試過追直女係成功?

我識有幾pair得，我宜家都努力拗攣佢中

真係得既咩

我覺得得囉～

我既信念係世界上每個女仔都係bi

只係“直女”屈服左係主流既價值觀當中

又或者怕畀另類標籤而做直女

鍾意咩類型既姐姐

姐姐我鍾意姐姐
30+

想入 可以加埋？

你確認佢都鍾意你？

幾時先會有第一個sheshe議員

Hocc唔係咩? 定我記錯?

力力咪係she she

邊個係力力

韋少力
佢係香港同志遊行的執委發言人之類

咁ken仔係邊個丫？

我覺得Jimmy有望下年選埋入立法會，如果佢選的話

岑子杰敗在佢是社民連
不過今次佢俾人斬真係好大件事
連阿牛過氣保釣人士都選到、係因為市民無諗政黨

Ken仔是前香港彩虹的人、又是同運的

認真一問，如果係偽娘（男仔）好長頭髮 內心女性 全天候女性打扮，完全女性身分生活果種（出街都會比人叫小姐/妹妹），而佢選擇同一個一般天然女性一齊，而且雙方係以女同既方式相處 包括唔會有男女形式既性行為（有d似好姐妹 但係係戀愛既形式）
咁算唔算係les?
如果算les既話，咁les圈一般黎講會唔會侵呢種人玩？各位les絲個人又會唔會接受到呢種？
利申：最近比仔玩得好傷好殘，唔再信男人了，而且本身都有興趣les

都係一句鍾意一個人唔係鍾意個性別
個種情況是易裝、跨性別、同les係另一回事
情況係跨性別男生鍾意女仔又要在les圈識囡囡

我個人認為les圈囡囡要搵仔都想搵個有健全性器官的

我鍾意女唔係直男對女果種
第二 你指有健全性器官我理解應該係指直男？因為我諗唔到有咩人係冇健全性器官，所以唔肯定你講緊咩，再者既然les又點解要搵個直男既？咁咪唔係les囉？定係les同les圈係分開？
照你既意思，如果我有個女朋友，而係佢眼中我都係女仔，相當於我都係佢女朋友，而相處模式都係女性間既相處模式，咁係你眼中應該都係普遍不過既異性戀

輕輕一推

開個 pure group 俾 pure
開個 tb/tbg group 俾 tb/tbg

有無人入？

你係咪無pm我...留咗tg係上面...

香港的跨性別男生（女轉男）是不會有陰莖、然而佢地係做男的一方、用男的態度對女、而佢地係用女同網識人、而唔係去直人網溝女。明唔明？

始終女同志或多或少都會介紹偽娘、女同網有男人已經we嘩鬼叫。

的確有跨性別女性是喜歡女性、成為女同。但到而家都發展不到感情。要女同志接受異類不是不可、是極困難。不過點相處你覺得舒服就得。

我再 pm你吖～～

頂…一講起Jimmy,頭先坐地鐵放工就撞到佢，第一次咁近見佢，佢氣場都幾勁

想入

來，tg

其實女同喺世人眼中咪又係「異類」
點解要regard gay/les以外嘅其他人做異類

正解，不過係我價值觀無論一般異男異女定lgbt任何一個族群都應該被同等尊重 唔應該被有色眼光去睇既。所以用異類、咩性器官唔健全呢d去話人真係幾offensive，同時反而好似拔高緊自己族群踩低另一個咁。
我要問既都問完了，尚未解惑，但唔再跟進了感覺自己好似行錯左入個唔太友善既領域咁

Pmed

想入tb/tbg group

同意 人人平等唔係講下就算 心底裡又對其他人帶歧視目光
as a lesbian喺自己都被標籤做異類 不論兜口兜面定係唔覺意嘅潛意識地排斥 係唔好受
講啲咁嘅嘢同直人對lgbt嘅唔友善係冇分別

我覺得啦 係唔係女同或者你點identify唔係我哋定義
如果你打扮女性化之餘你係identify as女性，咁的確符合女仔同女仔一齊呢個definition，而對你嚟講les呢個label係合適，已經夠

本身係cd rom但見到你地講起呢個看似複雜嘅topic就好想留言。

我同意任何一個lgbt+嘅都應該被同等尊重，不過unfortunately 其實trans同+以外嘅都仲係小眾入面嘅小小眾，所以要大家認識多啲lgb以外嘅人係有待大家努力，你又唔洗咁灰嘅，我相信大家心底裏都係友善。

覆返你問嗰樣嘢，首先你指嘅偽娘其實係跨性別定純粹性別表達上係傾向二元角色入面嘅女性？

假設你講緊跨性別(transgender)，其實trans係唔需要進行任何性別重置手術都可以identify 為trans，簡單黎講trans通常有幾個stage可以做，而都係選擇性：1外型改變成較接近某性別角色(例如cis man穿着女裝，留長頭髮)，2服食荷爾蒙去改變身體(例如身型同聲線會有所改變，基本上叫做trans嘅青春期)，3考慮做手術改變身體某部份(可以係胸部，可以係性器官重建或切除)。

要注意嘅係並非一定要完成3項先叫做trans，可惜仲係停留係幾百年前嘅香港政府眼中係要你做晒先承認同俾你改身分證。另外就係trans唔一定要’pass’，簡單例子即係好似lesbian係堆直女入面’pass as another’直女，或你選擇come out。

我個人覺得唔需要將任何人強行加上label或放入一個類別入面，不過要放既話，trans women可以鐘意女仔(les)，可以鐘意男仔(straight)，可以鐘意男同女(bi)，可以唔介意任何性別包括其他trans同其他性別(pan)。其實trans都係一個普通人，儘管並唔係活係原生性別(cis gender)入面，佢都係一個平凡人，可以自由選擇鐘意咩嘢。

而lesbian既圈子接唔接受trans women，老實講，唔容易，但邊個話鐘意女仔只可以搵lesbian？仲有pan，non-binary等等嘅人，最終都只不過係講緊每一個人(包括lesbian)有幾open to their options。

目前les入面似乎都assume 係講緊cis women，不過若你有上btf，都偶有一兩個trans women與你同行，所以唔係無希望。

打完千字文，都只係若略講左呢方面嘅嘢，too long didn’t read都唔緊要，想知嘅知道就好。

btw關於你個利申，請唔好抱試驗性傾向嘅心態去搵人拍拖，除非你同對方表明，trans既人咁少數，你都唔想因為試驗傷左人搞臭trans同胞個朵㗎嘛。

利申 我定位係les嘅nl入面，gender係non-binary

想入 可唔可以加我？

我記得the L word 入面有個角色biologically係個男人但佢都identify自己係lesbian 因為佢認同佢嘅gender為female(?)（好似記得係咁）
內心女性嘅話其實已經可以叫transwoman
不過其實label呢啲野主要都係你自己認同與否嘅問題 你點identify自己性取向其實都係好personal

但les圈嘅人接唔接受就佢地嘅事啦

開到30先發覺有個咁既po
鍾意左個大過我超過十年既直女
我仲讀緊書 佢已經做左頗多年野
白都無表過就自己疏遠左 驚嚇親人 而且唔會有結果
有無人有差唔多既經歷 求圍爐安慰

睇上面覺得完全無問題，但如果你係因為比仔玩完想「轉」les嘅話好走唔送，希望你唔好係噚日已經同咗姐姐做啦

我鍾意睇百合有少少咸、但關於生活情節多d
BL有時太假、主奴 搞學生個d

最怕會錯意

我都係丫！！！！

之前套百合與直覺就完全中曬
主奴個啲sheshe好少見

btw,有無咩劇或者漫畫推薦？

i like this

有睇

終將成為你? citrus? girlfriend? 怦然心情?

立即煲下先

個位人兄已經開帖急住識人了

女主個胸好大

我接受到另一半係腐女
雖然係les但我都會睇男人JJ

我都接受到 可以一齊漫畫動畫
但我重點唔係男仔JJ

sor 連續留個"睇"字

啊後抱

百合與直覺好睇
馬場富美加好正

+1

但係你地睇JJ既時候係以一個咩心態黎去睇丫？

那～～你有機會啦宜家

馬場超正丫
送上寫真給你～

嗚呀 多謝你呀

PRISM！！！漫畫嚟
好似連載斷咗 但單單頭一卷已經可以睇好多次

欣賞的心態
有性需求會睇av
有些男優好大好長
我鐘意女仔但唔係厭仔

最緊要自己開心
做人就係自私

發下夢先

姐姐呵返

咁佢話嘔心佢又做都幾雙重標準

加埋我得唔得 (pure)

唔得

咁有趣？！
no offence,純粹想問下咁算唔算係bi呢?

如果有合眼緣的男仔可以試下
但睇av可以接受到男人、真實未必接受到而家未嘗試過答唔到

但唔抗拒睇JJ女性間的性行為都有假J

個人FF發春夢都想俾女人插但要係強勢的女人

姐控

女性大多無絕對的同性戀、TB都可以直

又或者咁講無乜俾女同睇的av是令我鍾意
會睇男同志
腐

Shemale

咁大轉變

我個人唔太喜歡太butch食煙飲酒爛口TB
我鍾意soft butch、長髮B都可以
最好是御姐 強勢過我、我會聽晒佢話

其實有問題想問好耐
non binary 姐係gender 唔受二元限制
但lesbian 就係鐘意女仔既女仔（姐係有二元既存在）
咁點解non binary 既人既性向點解會係lesbian

根據我所知，因為無一個再準確啲嘅term去形容non-binary嘅人鐘意binary嘅人。non-binary 係唔係二元入面，但non-binary可以包括埋有二元嘅體驗。

如果你問我個人嘅話，我仲係係non-binary同gender fluid之間猶豫緊，因為自己仲係好浮動，所以有時會覺得fit到lesbian嘅標準，有時唔會。但其實呢啲野都係用廣義去分類，同一個類別下嘅人都唔係個個一模一樣或100%就係咁。再者人隨住時間都會有所改變。

老實講係香港現時對於性別性傾向嘅教育非常有限，我所知嘅都仲係好少，你都可以話根本無從考察我講嘅啱唔啱，我都只係透過聽外國人講嘅理解返黎，如果將來有可能嘅話希望其他人會俾到更好更清晰嘅答案你。

以下係一個關於呢個問題嘅一篇文章，唔係啲咩研究paper不過大概講左一啲人嘅睇法，你可以睇下：

長髮B先吸引

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人

多謝你咁詳細解釋
始終non binary 呢個concept 都係好新 我都唔太理解到係點
不過希望慢慢就會多d 人出來代表吧 就好似sam smith 最近都come out 左

咦原來撳得太多會顯示唔到

Go GO GO

有時好憎我阿媽
佢屎忽痕開口叫我搵條撚
句野都幾傷心

在屋企佢話對住我老豆條野對左幾十年

跟住叫我搵條野

都幾唔尊重我、點解我阿媽咁鍾意講d咁既野

幾十歲人都係咁

會唔會你媽本身都係les 迫下迫下都對左幾十年 就叫你都試下

咪玩
雖然我咸但其實阿媽都幾為老不尊
由細到大都講性器官
男朋友女朋友都唔係天跌落黎就有
可能我無正式come out或者佢唔想承認
後者居多、故意俾說話我聽

你咪買條假L,然後好似日本鐵男根祭典咁放係神枱參拜

然後同丫媽講：你女婿丫！！開心無

太激了

咁樣佢就唔敢就煩你

識多個朋友先
或者會改變諗法

正解

長髮T, 妹控留名

唔覺得 pure同 les
只有FF 或者被直女撩的份

所以
開個 pure group 俾 pure
開個 tb/tbg group 俾 tb/tbg

入就留 tg

一陣激死伯母

我之前好似留過tg 下面個group開到未

Btw 不推文

今晚得返9度

留m

網戀個位絲打？
帶香港手信奇華禮餅
有隻有餅有茶

是旦去價真棧買幾包朱古力當聖誕禮物俾佢

請問可以加我入 Pure group？

Pm ed

天氣雖凍、明日去遊行

係

各位小心返屋企啊

我接受到
畢竟都要私人空間
但長時間就唔好
天氣凍都想有人攬下

前排中完直女伏

sheshe she打們
岑b比狗屌一事
有巴絲譯左件事做英文
想問吓大家會唔會有窿路用呢個彈藥打lgbt戰線
祝各位揾倒好女女

大家有冇咩小版男裝介紹？
細粒boyish pure睇啱男裝但又著唔到 太大件

香港我去開ad-lib，唔知你啱唔啱

首選adlib 再唔係著hnm/ zara kids

Kids

Thank you大家
成日行街見到啲衫好靚不過買唔到好sad
你地介紹嗰啲我都會睇下

兩個女仔去睇戲都有明顯動機？

睇完戲我又唔覺得有咩進展
之後再約食飯仲要搵埋common frds

如果見左唔o岩、有無plan b

咁你都要調整下心態
唔o岩係唔係要繼續個行程同約會
雖然好衰

上網好傾唔代表真人對到嘴

一段關係入面 去到應分 但分唔倒 之後 就會以愛嘅名義傷害大家 洗個碗 做家務嘅出發點唔再係怕對方攰 我做埋佢啦
出入冇好好交帶 永遠都有借口 同fd出街唔想成日用電話 同我出街就可以成日同fd text噤電話
識fd 識上司 可以有一排好obssess果個人 全日都提住 唔講以為你熱戀緊 返工冇得見果個人 可以勁唔開心 提住
飲酒 你醉醉地 又可以提住佢 其實我究竟係乜身份？成件事好怪 點解要受依啲野

冇情趣 冇禮物 生日可以唔記得 跟住就話 我醒唔起今日聽日係幾號 唔係唔記得你生日日子
有腦嘅都知 咁樣係唔上心嘅表現

大家明知唔夾但都要繼續一齊
你講過 話你父母最夾嘅地方 就係大家都叻在自己呃自己 唔通我地都係咁？
共同興趣小 有嘅都要錢 而你又係一個好 跟本相處嘅質量好低 我唔明點解有人可以接受倒咁樣 我都唔明自己 可能太怕一個人
其實係咪好多人 都會end up同一個覺得對方ok 應該唔會出軌 但又唔係好夾嘅人呢
成日有人話 性格可以磨合 事實係因為愛 定懶得放手再愛

會唔會覺得唔適合定忙未覆？

大家當初為乜一齊？
要完的始終都要完

每段感情都會有厭倦的時候
所以要搵下衝擊
兩個人一起去做d平時唔會做既野

佢出街同人send msg太過份的話要約法三章

叫埋佢一齊做快手快腳
唔好用責備的語氣
做完俾d甜頭佢 例如食蛋糕食甜品咁

個獎勵都可以係按摩
然後
首先你自己的心態都要放開
說話唔好太衝撞到對方
始終都要坐低傾下點分配家務

咁你都有份放縱佢唔主動做、然後佢依賴左你覺得係必然

再吵落去只會玩完

逼逼日記兩位台妹離左婚

真係嫁？！！！

佢地係我好睇好既一對黎嫁喎

可能做YouTuber一齊返工一齊創作，日對夜對係易啲有磨擦既

始終鏡頭後的事我們無人知
謝霆鋒同張柏芝都可以一齊去金像獎
謝拎影帝、柏芝喊晒
點知一個月左右就離婚

覺得可惜都結埋婚

食兩家茶禮
可能AB兩人返工都見都好悶

講下不用認真
不過B會對你表白即係佢同A有問題出現左

好感同鍾意同愛係唔同層次

佢地遲下逼你帶女朋友佢地睇、到時點算

人到

羨慕

男友同女生明天單獨去旅行
6日5夜
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

而家留返啦

遠離直女

先報到

Elsa
外國ff佢係女同志

毒絲

Metoo

新人留名

所謂識左好多既 好好好好朋友
有耐都唔搵但唔開心就搵傾計
聽說以前都去過
雖然一齊之前己知有呢個人存在 但⋯⋯

新人留名最近好似瀨左嘢 但又唔知對方點諗有時又好關心我 但有時又好冷淡 有幾次想試下佢flirt下佢 佢有陣又會回應 有陣又會迴避 唔知佢係咪friendzone左我去唔去馬好

sell暖會唔會感動到佢

同女朋友仔拍拖4年

利申：TBG 我係初戀 佢唔係
一直都以為自己係直 直至遇到佢

sad but true

我會叫佢早啲瞓 叫佢返工小心啲唔好整親等等啦 唔講太多啦 佢有用連登 總之多啲關心佢咁

merry Xmas

鐘意左朋友仔個朋友 但係佢之前有男朋友個心好灰

你又岩 睇黎你好有經驗

我都想有人叫我返工小心啲唔好整親

𥄫佢個更表之後再夾更

同學真是浪漫
約佢出黎
知唔知佢有無男朋友
做朋友先啦

佢都俾你摸
話唔埋成功左一半
飲酒飲到high high地大膽問佢點睇

咩叫摸肉
摸佢啲肉？

要另外個朋友帶佢出黎先見到 我同佢交換左ig炸 我係新手唔識溝人

珍惜生命

尋晚都發夢同條女拖手仔周圍去
醒翻先發現
屌，女呢?
原來我冇女
可能係比聖誕既節日氣氛影響咗

呢到有冇多倫多絲打

隻手好凍......
然後一野拖埋去

feel下佢有冇feel

Say the following to your girlfriend: All I want for Christmas is you! You melt me faster than a snowflake!

Happy Holidays! Wishing you a holiday season full of warmth, love and family! Wishing you a new year full of peace and joy!

你連人地啲肉都摸過?驚拖手?

Thank you

夠變態 跟蹤搣時

鍾意睇師生戀劇情

咁多年都無好結果、基本上都唔會有、特別係教師極度保守

放手吧施主

認住個TB madam

J唔落手

等佢結婚 你就會識收皮㗎喇

+1
但只係ff

其實佢仲淆過你、又基督徒又老師

你而家畢左業仲有聯絡、搣時應該三十幾歲左右

鍾意miss係因為佢可愛

仲有因爲崇拜佢叻、學霸

個陣feel到自己鍾意老師覺得自己好奇怪 grad左年幾先真係放得低 move on到鍾意老師真係好痛苦

約左佢平安夜出街好鬼開心 又真係俾我約到

唉，睇你地估嚟估去真係r曬頭
鍾意就去馬
拒絕就放手
好唔甘心都要做朋友
我就直接講，直接拖落去既
可能因為咁我仲係單身

係囉

咁開心
約到去邊

唔似當佢係朋友 或者有好感咁簡單

你試下主動約下佢

未知 佢叫我plan

似洗緊自己腦

Sor 我可能代入左自己

好似成日因爲 大家都係女仔
好容易落左個位 大家係朋友姐 所以熟得好快 所以一齊出街 所以乜乜物物

然後又會 confuse 對朋友真係會咁？
當想cut off 時又 trap 返 朋友位

除非搣時轉工

同問

我一開始不停話我24好lonely 最後我頂唔順講左句 你24號陪我啦 佢話 好呀

其實係咪一定要過節
幾日紅假好想好好抖抖

唔係 我抖咗成個月都冇諗過約人

最緊要自己舒服

啱啱有個好朋友問我，如果可以同我最鐘意嘅人好sweet咁生活五年，但係自己要折壽三十年，我會唔會take the offer.

我考慮咗好耐，腦海浮現咗一個當年好想喺一齊嘅人，結果我反問個friend，我最鐘意但係對方未必領情㗎渦，我係咩太現實呢，定係現實已經改變咗我。

that's the question I asked too hahahahahhaa

我ok
唔想太長命

佢話佢諗都洗諗，一定去馬

我喺度

有個 pure group 俾 pure
有個 tb/tbg group 俾 tb/tbg

要入留低你 tg

係咪有pure grp

Pmeddd

Pmed.

好易肥 爆瘡

黎m飲唔飲得

癲 les入面鐘意過老師嘅比例異常高

再加上對權力與智慧的崇拜
姐姐 搣時快點愛上我

得閒可以傾下計

聖誕節FF下睇平行時空新版的l word

雖然只有三位回歸但都開心見到佢地
Jennifer Beal五十幾歲仲keep得咁好

有冇人加埋我

句句心聲

Lonely Lonely Christmas

多謝你

Miss係小鳥伊人個種？

其實點為之鍾意一個人
認真post 度求指點迷津

Btw 太長既comment 唔好quote 啦

唔算，但對學生好好

有冇人有聽開Billie Eilish 嘅 wish you were gay

首先自己要係一個靚女

有
佢係訪問有講過 如果係LGBT都可以將wish you were gay改成wish you were straight.

頂 我同佢都係鍾意女團入面嘅cp 仲要係同一對 前幾日睇手指公係直定彎 然後我講笑講左句 手指公直彎睇性向架 跟著佢笑左下就無嘢完全觸摸唔到 咩都試唔到

上個月佢見我個銀包污糟 叫佢送個新嘅比我當生日禮物 痴線我生日係年中 過左咁耐 佢又真係肯送平安夜個日收到真係好鬼開心仲整左個cheesecake比我話係聖誕禮物 個個frd聽完都以為我得米 但其實我到依家都未知佢係咪對個個frd都係咁

投其所好

歐鎧淳居然係bi

花生
不過都好影響佢去奧運
完左奧運先啦

好想向個tb學返兩招

做個統計，大家覺得

女仔之間摸大脾好閒姐
女仔大曬咩，幾熟都唔好亂摸大脾

Btw摸人大脾究竟係咩心態

搭單一問 如果用屎忽撞你大脾係咩玩法

如果飲左酒或玩下就ok...
唔係撩大脾內側都ok內側就......